呢首歌好啱而家想自殺嘅人

通常臨番工做野果陣聽
聽完情緒亢奮

It can be hard
It can be so hard